# Задания #

## Первое задание

90 - (45 + 35 + 30) = 20. Это те, которые говорят правду

Оставшиеся 70 - неправду

## Второе задание

Нечетные: 3 5 7 9 11

Четные: 4 6 8 10

Нечет * Нечет -> нечет

Чет * чет -> чет

Нечет * чет -> чет

Числа невозможно вписать в квадрат по заданному условию, так как хотя бы один столбец не будет совпадать с четностью
строки

## Третье задание

Пусть предмет 1 -> a, предмет 2 -> b

Если a разбивается при n/2 (2500), тогда потребуется 2499 экспериментов, начиная с 1 (по-другому гарантировать
целостность b мы не можем)

Если не разбивается, тогда проверяем a при n/2 + n/4 (2500+1250). Если разбился, тогда берем промежуток 2500 до 3750

Таким образом, минимальное количество проверок - 1. Максимальное -> 2499

## Остальные задания

- К каждому методу написан комментарий в виде времени выполнения
- Там, где условие не совсем понятно (Например, в одном из заданий принимаются города), созданы соответствующие
  сущности (City)
- В последнем задании принимается Object, так как тип данных не специфицирован
- Java 17 (Record class "City" may be converted to POJO one)
- [Мое резюме на HeadHunter](https://kazan.hh.ru/resume/e4d57d7bff0765cfcb0039ed1f4c3958336b35)
- [Мои контакты можно найти тут](http://www.enthropy.space)
- Спасибо за внимание!